究竟幾時先係Apple嗰工作時間？

明明話上午9點至晚上9點 一至日係上班時間，啱啱打過去幾次都係話非工作時間嘅？有冇人知點解？係咪關武肺嗰啲事？